[一日黃店一世都係黃店] 所有黃店已經被打壓 但請緊記

Pazu 薯伯伯
nmS1tSSpon mshoredr ·
強烈呼籲：拆除文宣

連儂牆是最能體現 be water 哲學的場地，「撕一貼百」是策略，但「來去無影」也是策略。一開始時，連儂牆就沒有永恆的打算，只求大家毋忘過去，銘記心中。

新一輪的打壓已然展開，我在這裡作出一個強烈的呼籲，此呼籲並非空穴來風，礙於實際情況，不宜公開因由。

強烈呼籲：

所有店鋪，即時拆除文宣。

同路人，永記於心。

（寫於 2020 年 7 月 2 日 11 時，《國安法》生效後 37 小時。）

大家要記低哂所有係今日前已經表哂態既黃店 我呢世就一蚊都唔會俾藍店賺 無黃店就返屋企自已煮 你吹得我漲？ 屌你老母

推

藍店連儂

其實貼隻豬仔喺門口就夠

買黃店已經係生活習慣
點打壓都改變唔到